好憎啲虛假朋友

我寧願唔要呢啲朋友 我寧願冇朋友 都唔想要一個咁既朋友囉！
日日係到比較係到曬命 知你有父母幹啦 我好羨慕呀得未呀
同埋知你對波好撚大啦 200kg 既大肥婆
知我對及手波好細 你最大. Ok未呀？ 所有男人見到你都會扯哂呀

利申 發洩下 有呢種朋友好煩 疏遠緊

求安慰 身邊好多婆娘

冇人安慰算

唔理人感受成日認屎認屁既人都幾煩

好憎呢種人 明明大過我好幾年 成日同我比較 成日覺得自己最成熟最叻 不停踩低人抬高自己

咁撚多個人都要人安慰,ON撚柒鳩,仲要上網搵人安慰,係要幾ON9既人先做到

大

關你咩事 我係on9呀

想玩你對吸手ball...

我想玩你啲羊咩

細波妹

錯重點

絕交再搵啦
朋友唔洗多 真心就夠

唔比!!!

咁又唔洗特登絕交既.. 漸漸地疏遠就得

我都唔比！！

朋友自己揀
仆街唔好喊

利申 好少當人係朋友，依類人一定唔會fd到

你有男朋友

放佢對奶上黎先

我平時份人好隨和 （表面上）
真人靜少少 好少會向人say no
實際上有咩不滿都只能打出黎講
真正keyboard fighter

你唔會想睇 乳暈超大 dorlina 黎架 八字型木瓜

一齊沖過沖？

比肥婆串咁廢

係

我淨係識打字發洩 真人咩都唔係

知已難求

見高拜 見低踩 最憎呢類人

明白 我都遇過成日哂命嘅人 踩住你嚟高捧自己仲要自我感覺良好

巴打柒到冇朋友？要搵肥婆做朋友，肥婆10個10個都係麻撚煩

通常咁既人會好易心軟

以前都識個肥婆係咁 成日借d椅話自己大波
又化勁濃妝 po上ig話自己似kpop明星
有一次仲懶好心叫我返支那整容
話整容好common 整完又可以變靚

相比以前一大班酒肉朋友

而家更享受只有兩個知己

虛假Fd 要黎都冇用，3年見一次睇下死得未就算，唔洗太上心

我地係咪識緊同一個人 佢都有同我講過整容 又係化勁濃妝

我想做你真心朋友。

有時都好想疏遠啲對自己唔好既朋友
有事鍾無艷，無事夏迎春
但係次次佢揾你幫手/訴苦果陣又會心軟

Ps講完發現同樓主個case有啲唔同

我都唔需要酒肉朋友 又浪費錢 又哂時間， 不如儲起啲錢好過算

真係...每次訴苦或者佢地突然好似對我好好咁就心軟哂 根住佢做左啲我唔鐘意既野 我又係淨係係個心到諗

Sorry囉 大波都有錯？

識d虛假朋友同識d串撚冇分別 句句都串到入骨

大波冇錯呀 錯在覺得自己好威 肥冇波就慘啦

點解仲可以叫朋友？係我就索性唔理佢，少左佢都唔會無忽肉

係咪注定比人食住

其實我份人比較被動 有人主動同我做朋友 我都會同佢地做 但初初唔會知性格咁惡頂

如果一開始唔保持距離，你會好辛苦，將來仲要對付一萬八千個呢類人

寧缺勿濫呀

你又點知人地唔係串我 你又唔係當事人 做乜9